想問下衣物消毒噴霧有冇用？

有冇邊隻牌子推介

Placebo effect

呢隻牌子邊度有得買

讀書，令人眼光擴闊

不致於被偽科學所騙

你見我都冇覆佢就知咩料啦。。。